痾完一篤大屎，嗰種暢快好形容

成個人都輕咗，清走好多廢物毒素，精神為之一振，問吓隻狗明唔明白，佢好似都理解咁

隱性gay